有老人家竟然覺得自己做廢老係大條道理

話說鬆晚我去機場J帶check in counter 開工
我個掃把叫我去assist個姨姨，我已經心知不妙，因為我知道呢個姨姨唔止工作能力差仲好煩膠
但係掃把叫落，好啦
其實我最初都唔理佢，淨係幫佢啤行李牌
但佢真係又慢又煩功驚人，我咪出口提醒佢，點樣可以快D簡單D咁，當然都難免有D急躁，因為佢真係令我等到花兒也謝了
但佢唔止唔聽，仲話: 你以為自己係公司做左年幾，就識飛啦？我同你講，我工作經驗比你多，你咪繼續咁嘅態度對人囉，你遲早係呢度一無所有，同埋我慢係正常，我年紀大咁多又係part timr唔係日日番
我當堂呆撚左，心諗: 我理撚得你之前做野如何，你而家係呢個位做左幾耐呀？有幾多經驗呀？你又做唔做得掂呀？好心你唔叻就人地提你就聽下啦。我屌你老味，你真係以為自己係part time同年紀大就大撚晒？ 做廢老都算，我真係第一次見有人做廢老做得咁大條道理得黎仲人屌番人轉頭
我下次真係唔想再assist佢，屌第一次試assist仲慘過自己做
下次掃把再叫我我一定話唔做，爭取自己開counter

下次唔好心諗

佢下次再係諗我就屌7佢＋食花生等掃把同佢傾心事

長命工夫長命做 樓主fg唔識咁多

黃色經濟圈的障礙

咁我有方法快D
教佢都正常者
佢唔聽我都算，仲要咁樣回應係咪撚化我

佢冇玩殘你算好

香港各行各業都大L把呢啲廢坑，畀時間過變成屎坑石，就當係經驗豐富，幾廿歲人完全唔知個醜字點寫

開佢拖啦，死廢老只會欺善怕惡

做event 試過個supervisor 係呢d
仲要唔識用死人腦諗
我做helper 未有organise 既經驗就話姐
d人未搞掂 就係到hea 同成班人吹水
結果到真係要做野果陣 含撚曬 d helper 仲要比客屌到啪啪聲

佢撚有人撐佢
掃把領隊PO個個屌佢

Parttime就係大哂 最多咪即走

另外都唔使叫我點玩佢
佢係不久嘅將來一定會自殺

Good

好呀
早走早著